急 紅藍線太少返工人士

圖坦卡門

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

三罷！ 今次和理非都只需要付出HKD5就可以令大家參加到三罷

5蚊點三罷

買下一個站既成人飛大約5蚊

張飛兩個鐘內有效出閘

之後再買過張飛

上到地鐵就返工，但大家都知好多人平時沖門卡門

搞到遲開

一架卡一架個運載效率就會好低

大家都可以話地鐵瀨屎返唔到工